有冇人部iphone8會咁？

無啦啦自己熄左再重新開機 開機熄機loop左半個鐘機身好熱 電倒水咁50%到20%

有時signal 個欄會彈黎彈去 有訊號變左冇再變番有
唔知乜撚野事

新機半年都未到

iOS 11 問題

Factory build-in 冇得熄

我個部會耐唔耐響通知
但係就冇通知 得個響字

email囉 屌

唔係啊 我睇過哂 係冇仼何msg email個啲

未試過
反而想問下有冇人試過用用下無啦啦冇咗觸覺回饋同震機，又無法直接播任何影片同音聲（但插耳機就播到）
由4月開始就無啦啦間中會咁，會無先兆地虧咗然後隔幾日又突然好返，呢排又虧咗

冇 不過ios11真係好撚多問題
岩岩又reboot左半個鐘

有時3d touch失靈
Lock screen想覆msg又唔彈keyboard

用家問題 iphone點會咁